情憑誰來定錯對?

難得當天的相愛 是你我都傾出所有
令這一生中 這一生中無悔

我碌鳩係你個嘴

寂寞路上爛閪窿

碌鳩裡也有你的閪水

如能從頭遇見你
為你奶閪不會後退

條柒onon好似煎堆

還是要我去面對

是啡色沖洗不去

我在你閪窿中 在你閪窿中游水

大家好

人痛心陰莖拔去

我已不懂得交配

就讓我烏龜告退

碌鳩幫你抹咀

逝去了的愛情 你個閪窿冇水

寂寞潮水 人痛心陰莖拔去

望着你 烏龜告退

笑望著妳烏龜告退

係
攞賓洲幫你抹咀
唔識就咪接啦

回頭當天的所愛是隻狗

仍然比他食了龜頭

這晚上

閪水一味流

我杯可樂仍然用個口

含隻柒頭

原來條柒無背影

點解龜頭唔射精

昐望原諒我

碌野攞去整

但願日後 在你的西窿中亦有著～

黎明

嘿嘿嘿 黎明係你西窿度

仲有個首呢

激光中

唔識接唔好接

有聲有畫

女校男生 唔記得左呀

含jer和遊戲

你那塊西交給我

我坐你隔離 為你奶春子報喜

我坐你隔離 為你奶身子報喜

來一場遊戲

我共你一起

哈 黎明係你個閪窿到

明日志願要奶春子與大脾

快撚啲插 動作很豪華

好撚是好奇

快撚D插 出力留返D氣

屌你嘿嘿嘿都有埋

唔明咩黎

快啲叫媽咪俾奶你飲先啦唔好餓親肚仔

我替你打飛機

連喉嚨亦會沙

偷偷的看著你

碌鳩可插柒我

喝他杯茶

靚仔有咩新歌呀

成班人記埋d唔等使的野就咁有心機

香港人特色黎

誰料你為了他可這樣不雅

曾志偉聲：喂靚仔 有咩新歌呀
唔知唔知